香港忽然出現咗好多籠屋橋？

搭船出灣仔碼頭行出嗰條橋
變咗咁（睇返地圖似堅拿道西天橋）

嗰2塊好似bbq網咁hea嘅網
個接口位都好臨時

係咪防1.1民陣遊行？

第二區有冇？定我大驚小怪呢！

德國聯署 deadline fighters 請出招
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要30000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

好似幾區嘅行人天橋都開始裝

其實想點

BBQ Grill

監獄咁款

監倉唔夠臨時監獄？

大家仲喺邊區見到？

多謝提供rb材料

On99

應該係防止啲人掉嘢落馬路

屌

其實係想點？
怕拆個欄？

係喎
暫時見唔到條橋有老閉

東隧轉車站

即係啲主要交通幹線會安？
鐵幕國度

防你拋野落馬路 我果邊都有

D洞好細，好難拆

你好叻

最近先安？你嗰度即邊？

我blocked 咗嗰個五毛
睇唔到
耳根清靜

監獄都市

極權icon

今日行過銅記信和中心近海嗰條天橋都裝緊
第一下係諗到黑警射tg上天橋個網擋到跌番落班狗度

新界 都係最近

示威者如果有心要喺橋上面做據點，就一定會有工具拆佢落尼啦，裝尼有撚用咩

其實好撚on9

D人響地面行出去馬路set RB嫁嘛, 做咩冇啦啦搬野上橋再掉番落去

新款露天公屋

大型網球拍咁？

係

只有極權先會咁做

又唔知浪費幾多$

一月一 維園見

不遲到
搣甩壞習慣，早瞓早起身
越早啲多人，越振奮人心

不插隊
所有人必須要由維園出發
切勿分散出發／分散隊伍

不主動屌狗
成本高，效益低，零傷害
考慮自身及同行手足嘅安全
屌狗前三思

不留守陣地
認清行動目標
冇目標唔好守，目標完成就走
記住唔係留得越耐貢獻越大
Be water

不食花生
遇到私了／裝飾／裝修，唔好停低食花生
切忌停留，保持流動
和理非 - 將手上嘅遮傳過去
勇武 - 了解情況自行決定行動，唔好受煽動
半和勇 - 落雨記住開遮
經過咗半年，請相信勇武手足嘅行動準則

不忘初衷
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

和勇不分
民獨不分

+1

諗諗下可能popo先最受影響
佢地成日camp喺橋射人
而家橋射唔到TG落黎

連儂橋

個槍咀好細？

暫時未有人貼

元朗大馬路都有

封晒網仲有冇射tg

咁即係全港都安

整連儂鎖頭 好似長洲果個愛情鎖咁

葵芳都有

i have a high ground
睇嚟班狗好驚高空擲物

頭先有巴打po咗

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

好似好多人倒米

重有葵涌d垃圾筒，證明對家好驚黎明行動

剪鉗

CLS，原來封埋個頂

用膠帶綁

真

侏羅紀

Tg唔可以喺天橋射落去

仲話自由我呸
成個監獄咁 屌佢老味

封得好求其

到時淨係得啲實彈槍例如ar15伸到出黎

我睇應該係用六角頭螺絲。
你有電批同鉸剪好快收佢皮

點會射唔到 TG槍個槍口好窄架咋

以後只開實彈可能

柏林圍牆 香港鐵欄

Sir 你之前唔係好支持裝修商場既咩？

睇相應該唔得喎

但就咁睇啲網眼都好似好細
總之夠佢用ar15就夠啦

你想點
政府要做得唔求其，冇幾百萬走唔甩

冇黑星 冇剋星

CLS , 動物園馬騮籠一撚樣。

尼龍繩空手都拆到啦

侏羅紀公園3條翼龍橋

推

可以開d細窿，好似日本守城d窿咁掉落石或整丫叉投石（用d網做番支點)
然後再zip d紙皮/報紙係未開窿既網上面做防禦，到時佢乜9都射唔到入黎，又睇唔到入面d人咩位

千奇唔好咁做

屌冇撚咗個影日落嘅靚位

1月1帶把鎖去遊行

其實大家有冇諗過變相多咗好多材料可以用?!

最初用馬路d 鐵柵，鐵柵用晒咪用其他嘢囉！
鐵籠會唔會可以變防具?!
你要磚嘅時候，問中銀借囉

真係似似地

加啲green object就變狗籠展覽

Cologne

連農鎖可以開始上線

前後兩塊大鐵用鐵鏈鎖住D，中間如果有人就不得了，BBQ

理大之後

我認為好似上面d 巴打所講 最影響係班狗自己

如果條橋兩邊上落位火燭點算
雲梯都救唔到

理大就話驚阻路姐 其他都整到咁根本係傻仔黎

BBQ pork

驚人扔野落路軌/馬路
我見幾區既天橋都有

要拆有幾難

引 popo 狗入籠

你老母今晚俾左幾多個客屌

呢 d 外加構築物有無違法 ..?

紅隧天橋都有

好恐怖

TG 橡膠未必過到

再講呀蛇真係精神分裂架喇

直接拆左佢成個網扔落去做RB啦

同侏羅紀公園條鐵橋一模一樣

個垃圾政府淨係做d治標唔治本既野
政治問題永遠唔想政治解決
你愈做呢d小家野咪愈顯得你無能囉

防止班死黑警掉垃圾桶落橋

呢個係政府解決問題方式

香港最大特色，超越北韓，自由空間又縮窄了

成個政府做d 野都好on9
唔解決個問題 以為咁就無事 叫 做左野
好撚典型香港老屎忽既處事方式
就係垃撚圾

防止班伙記再掉示威者落橋啊
驚自己伙記再搞大件事都要話你聽啊

地鐵站換晒鋼板, 政府合署換晒鋼板, 地鏄落膠水, 填水泥 ...
狗屋封淨個狗 lone ...

藝術中心APA 對出條天橋都起碼整咗一個禮拜
好核突

我第一眼以為侏羅紀公園

紅隧poly 條橋都係，拆左水馬，變籠

唔想比警甴係橋上面射tg咋?

Good evening sir!

黃區既要同議員反映，痴撚線

防掉嘢塞路呀。

起碼唔可以伸出去瞄尻人
同埋有機會射TG撞網整死自己成隊人

明正言順香港成為監獄城市。

應該掉返轉係俾popo防禦用下嘛？
近幾次都好多守天橋加向橋下面射

碉堡咁？

狗總天橋就死都唔包實

過多排一定污糟到仆街

剪

push 鎖先難除

on9

佢想冇得跳

撚樣你仲未撚死咩屌你老母

你唔好話保護橋嘅示威者被橋下嘅警甴射tg

Push

成個籠俾人拆開掉落街添

到底比時間議員處理定直接去和你鎖好？

已經有集中營嘅初型

裝*
安你老母

東隧一向都有，係大老山今期先加

掛絲帶砌字

有無得諗？

火燭就大鑊ON9

依排唔係扮人㗎咩

其實佢係諗住長擺?影響市容，由政府做起。

諗得過

show block user

好不安

綁黃絲帶用架

poly最先有類似嘅

易唔易鋸爛? 真係好危險

加塊(落選民建聯議員)banner就可以訓

證明狗好驚比人高空圍住黎打，睇下中大就知

無知一問
行雷會唔會有啲危

心水好清

元朗大馬路都裝緊

連儂鎖牆

鄉村廢鐵天橋都有

都唔見有新聞講
乜都偷偷哋

告士打道天橋都係

有冇諗過唔係怕你地掉野 係唔比你地逃走

拎黎痴文宣

唔好完全封鎖 一定有人冇block到佢
要留低個blocked user嘅tag去辨認呢堆三毛
見到佢留comment要話俾其他人知
班三毛成日留正常comment洗底

Support

紅隧條橋都加咗鐵網

大老山隧道條橋都有

光復區議會第一招：拆哂佢！

果區區議員係灣仔起步麥景星，inbox咗佢
希望佢會跟進。

其他區有咁嘅situation 都inbox 你果區區議員啦(如唔係少數派，
少數派就算鳩數啦

我無完全封鎖
因為覺得解鎖煩

普通封鎖睇唔到佢寫乜就好夠

大老山隧道行人天橋

咁希望天有眼劈中啲應該劈嘅人

垃圾桶不嬲好多都有繩

其實剪爛應該唔難

防唔防到唔小心射上天橋

成個監獄咁

well done 唔該

一定要拆，對家做得有佢理由，冇得高空戰都已經夠我地收皮，佢地本身tg都已經冇乜用，所以冇所謂

有無人影到自己果區新整網嘅橋

On9

防有人掉野落馬路？

防有人掉人落馬路？

防止人向車掟石頭
美國啲高速公路好多行人天橋都有

哇 點解你咁撚醒目嫁！！！
小弟真係甘拜下風啊屌

即係咁？但唔會封到上頂好似個籠咁啩

葵涌道近葵芳商場

今日我先去完果頭
個連儂隧道拆晒

block咗佢睇唔到
但又有啲好奇佢講乜

想挽救GDP

冇辦法鬼仔鍾意搞破壞

好多鑲起哂，好厚

大老山

lm

吊
真係監獄咁

個頂無封晒喎

我都係諗到咁
講真你睇直播最多就係班狗係天橋射落去

如果有人在內，又射咗催淚彈，路上嘅人基本上係閉咗喺度只能向前後兩個方向走，咁迫好易人踩人

大家依家講嘅地方全部都係啲交通要塞

識玩一定係咁玩

拆落黎好易

啱啱上fb又見有人post

過唔過到消防？

push

依家為咗止暴制亂全部政府部門都讓晒路啦

大老山都有

dllm 根本係大型監獄
政府話唔比你出街就唔比
話起個籠就起個籠
乜9立法會仲有咩用？

正如ＳＳＰ咁多場戰役
黑警一定要有制高點
而市民一定要冇制高點
唔係低過佢
係冇

監獄風雲

屌你老母開咁撚多on9post全撚部負皮
你玩開單機嘅，不如寫日記算啦？

cwb去灣仔天橋都有

用黎文宣一流喎

呢個係因為香港啲天橋本身有頂
外國主要防止啲人直接向車投石 就算正上面冇封 只要舊石頭唔直接打中玻璃就打唔爆

其實係咪可以防埋黑警喺橋上射tg

裝一拆十！

連鎖橋，新文宣

防埋黑警制高點射TG

中信橋都有

唔會咁on9嘛

Sir你老母呀
死黑曱甴黎嫁
Sir乜撚野

我以為係唔想啲人跳橋走甩

Sir你老母
曱甴死黑警警甴咁撚多稱呼你仲要sir sir sir

我以為係防止有人喺被圍捕既時候跳落去

十足十以色列軍管嘅巴勒斯坦西岸
雖然巴勒斯坦人都唔係好得去邊

政府邊會咁好心

咁咪比人好易就地取才set RB

黑警都無左個制高點姐
手足打街道戰好少用橋，因為一開波就比popo霸左做據點

西營盤去中山公園條橋都係

金鐘中信橋有

我前幾日都有見到!

屌，肯定又起左幾百萬

對揸槍嘅警察嘅影響未必咁大
佢地而家會事先搶定高地，佢地最多搵定隻卒帶多把嘢去剪燒烤網
開定幾個口俾佢地可以伸到支槍出橋外
就可以繼續瘋狂開催淚彈，橡膠/布袋彈

tg要射都會射到啦

大家搵返當區區議員投訴

有片做文宣

高官：冇可能㗎喎
我哋有扶貧冇可能愈扶愈貧

收到了。和你鎖

屌，核突到各區都有。

真係要煲大佢，無端起舊屎係條街，唔洗諮詢架？

區議員幫幫手。

封你路 等你難走啲？

都已經唔係好心架喇喎…圍撚死

好撚on9 不如直接拉晒200萬人啦
或者殺撚晒佢 以後唔撚洗煩
黑警 港共我屌你老母 生生世世不得好死

不如呼籲埋1.1出去遊行帶鎖

打一次風呢D會唔會好危險

拆個網出黎BBQ

【鐵絲網圍城】多區天橋變牢籠！區議員憂火警難逃生 上班族斥如坐監

多謝阿sir指點